如果97前冇申請bno

我8幾年移民落黎
老豆香港出世冇拎到...
我仲有冇機會開返bno

bye,永遠都冇機會

點解總係隔個零兩個月就會有人問呢個on9問題

你以前有冇睇過亞視

恭喜你共享支那人榮耀